{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026566?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영종도 씨사이드카라반캠핑장"
    },
    "text": "ソウルから近い首都圏の海辺ヒーリング空間であるヨンジョンシーサイドキャラバン&キャンプ場は、広々とした海の眺めと大規模なキャンプ団地を誇っています。 連泊は最大3泊まで可能で、キャラバン番号は指定不可および任意で割り当てられます。 4名基準の金額であり、最大6名まで宿泊可能な客室です。 人数を超過する場合、1人当たり10,000ウォンを現場決済することができます。 訪問客を含めて最大人数を超過した場合、使用が制限され、強制退室措置となります。 24ヶ月以上のお子様は大人料金が適用されます。 環境改善負担金は必ずチェックイン時に決済され、1泊は620ウォンの20リットルゴミ袋、2泊以上は1540ウォンの50リットルゴミ袋です。 キャラバン宿泊の際には環境改善負担金の決済が必須事項です。 キャラバンチェックインの際には保証金として20,000ウォンを現地決済し、退室の際には払い戻し措置されます。 バーベキューを利用する場合、グリル(5,000ウォン)、炭(10,000ウォン)、火鉢+炭+焼き網のパッケージ(15,000ウォン)を現地決済後に使用でき、炭と薪は外部から持ってきて使用できます。 キャラバン当たり1台ずつ駐車可能であり、それを超える場合は事前連絡が必要です。 客室の割り当てを確認するためには、当ヨンジョンシーサイドキャラバンキャンプ場(02-776-2534)までご連絡ください。 入室時間が22時以降の場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンジョンシーサイドキャラバン&キャンプ場はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ヨンジョンシーサイドキャラバン&キャンプ場は首都圏の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンシーサイドキャラバン&キャンプ場はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ヨンジョンシーサイドキャラバン&キャンプ場は広々とした海の眺めと大規模なキャンプ団地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの連泊は何泊まで可能ですか？",
            "answer": "キャラバンの連泊は最大3泊まで可能です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "キャラバンの最大収容人数は6名です。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンを現場で追加支払いすることができます。ただし、最大人数を超える場合は使用制限や強制退室となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月以上のお子様はどのような料金が適用されますか？",
            "answer": "24ヶ月以上のお子様は大人料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "環境改善負担金について教えてください。",
            "answer": "環境改善負担金はチェックイン時に支払われる必要があります。1泊は620ウォンの20リットルゴミ袋、2泊以上は1540ウォンの50リットルゴミ袋です。"
        },
        {
            "question": "キャラバン宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "キャラバン宿泊時には環境改善負担金の支払いが必須です。また、保証金として20,000ウォンが現地で支払われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、グリル(5,000ウォン)、炭(10,000ウォン)、火鉢+炭+焼き網のパッケージ(15,000ウォン)を現地で支払い後に使用できます。また、炭と薪は外部から持ち込んで利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの駐車場はありますか？",
            "answer": "キャラバンごとに1台ずつ駐車が可能です。複数台の場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの客室割り当てについて教えてください。",
            "answer": "キャラバンの客室割り当てを確認するには、ヨンジョンシーサイドキャラバンキャンプ場までお問い合わせください。(02-776-2534)"
        },
        {
            "question": "キャラバンの入室時間について教えてください。",
            "answer": "キャラバンの入室時間が22時以降の場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 660
    }
}